[歲月催人] Jackeline姐姐已成為呀婆！

兩個都老左d 啦
不過女仔好似明顯d

四十幾喇仲想點 我覺得仲好正

啲魚尾紋出晒嚟

屌你 以為暗瘡果個

屌 我都係

好差咩

張相影得衰咋，之前港視集會見到佢都仲好正

老左黎講 佢算幾靚

好撚正喎

咁都叫阿婆? keep得算好喎

好靚

條眉

都仲ok啦，咪要求咁高